有冇人網上行又又又又上唔到網？

如題
依兩個星期成日上上下又斷又慢咁樣

我都係，仲以為自己問題

03：50 開始上唔到

好順wor

依家上得番

係咪HKT上唔到網

係，可以繼續睇片，但係啲宵夜頭先斷網已經食完

係 依星期成日斷

又上唔到網

HKT 重開modem都上唔到

又唔得呀

Wifi突然上唔到網

前幾日都係

+1都係3 : 50 咁佢應該同一時間斷咗唔少人

上唔到+1

wifi成日斷，打去問佢話冇野 好正常

回水啦仆街
成撚日斷線

屌你老母網上行

Same

又又又又唔得
Modem LOS閃紅燈

有冇巴不停斷？

有無人突然之間上唔到網